[八日維新] CCTV: “地攤經濟”不能一哄而起

//當前，“地攤經濟”在一些地方熱鬧起來，這固然有其生存發展的價值，但並非包治百病的靈丹妙藥。不同的城市有不同的定位，也有不同的發展階段，一旦脫離實際，一哄而起、盲目跟風，就會適得其反，“蠶食”來之不易的治理成果。

城市治理也如同烹小鮮，必須精準施策，用心用情。特別是對於北京、上海、廣州這樣的特大型城市而言，精細化管理方是正道。目前，各大一線城市均未盲目跟風，也沒有發布所謂“地攤地圖”，一些城市更明確對亂擺攤說不。這是清醒的。//

強仔真係廢

品蔥 d 人已經叫緊強仔做李中堂 （即係李鴻章）

黃色經濟圈：2019年 8月5日三罷行動後，有反修例運動支持者建立行動電話應用程式，按食肆有否參與罷工或有否支持反修例運動判斷其是否符合「黃店」標準

地攤經濟：2020年5月28日，李克強在第十三屆全國人大第三次會議結束後...讚揚中國西部有城市通過流動商販的攤位解決了大量就業。

2020年6月7日 － 壽終正寢

九日維新即玩完。

地攤經濟阻止不了加速主義

叫咩cctv啫，直接改名做ccptv啦

莉卡醬

明玩鳩李克勤

強仔想幫廠家清庫存
但雜總繼續鬥到底

諗起中井りか

咁多地攤，少好多稅收，加速支共滅亡
開多d啦白痴